一日未放一日都未叫輸！！！！！！！！

sh
diamond hand

祝 輸

俾你奶我腳指

幾時SS?

輸羊

why sheep so rich

sheep 搾緊乜

笑死